Cloudflare單嘢唔好跟單太貼

一來cloudflare都未講查出原因。

二來中美日日都有ddos。

的確係
但唔係冇前科

好似係因爲有間美國公司hijack咗Cloudflare既部分ip導致寬頻過載

fact check

推

自膠
單新聞一個禮拜前 但唔肯定有冇關係

一個禮拜前點會攪到而家